【你知，我知，呀冰都知】一定會爆邊

但爆邊邊？